我發覺d人乜野鞋都會踩踭咁著

我明有d鞋真係for你踩踭既

但見到d人連air force，vans都踩踭咁著
我覺得好撚柒
同埋最想講係呢種著法
係源自於中國貧困既農村社會
因為對腳大隻左，但又冇錢買鞋
所以先逼住要踩踭咁樣著
同埋踩踭著法多數都係大陸人
我希望班00後唔好跟住柒
亦唔好發掘唔同類型既波鞋
去踩尻佢地個鞋踭

Air Force 個踭咁硬都踩到

好撚柒

無文化嘅人先會咁樣著鞋

簡稱「生番」

又見到一隻踩踭狗

Red Wing 踩踭

無撚有錯
但基於對AF個踭好硬
只能夠踩到半個踭
一d都唔撚舒服

大陸人著法

timberland 同ultra boost 都要踩

踩開高筒

踩踭仲要唔著襪

我踩開過膝boot

去lkf好多女著高爭鞋都踩爭

vans踩先架喎

而家d名牌為左搶中國market
出埋d品味好差但又啱中國market嘅產品

你唔好on99為up而up la
你不如話d女著人字拖踩踭